發夢食咗麥當勞

俾人影到擺上連登 成班連登仔話要私了我

肏你

邊個係樓主？

想溝😳😳😳

麥當勞深黃喎

幾靚仔

煩唔撚煩

好似anthony davis

悶

樓主食咗咪認 扮乜發夢

on9

今次咁快改到名嘅？

我食咗嘉寶 薯格好撚咸

瞓

條眉飛走咗嗰張meme

30日改兩次

屌 原來上次tst見到個個真係你黎

有冇原post

唔係

m記驚現on9仔

唔洗扮